2019-2021年嚟講，究竟係五十歲可能有頭家要養嚟黎生唔想革命淨係想返工好笑啲

定係一般冇起訴冇被捕起投訴危險四十歲以下黃絲，有氣有力有勇有謀（<---唔知咩光歌詞自稱）有青春，曾經話可以為咗香港而死，結果西方收容計畫風聲一出已經身心做哂準備移民，去到機場仲要搵蘋果立場做專訪扮下浪漫講下我們這一代好撚悲情呢個好笑啲

"I can die for Hong Kong, but right now the difficult choice between Liverpool and Leeds is killing me," said a self-proclaimed "Generational Revolutionary" to a teary-eyed correspondent for the Stand News.